一班（30位）居澳香港人用60926行動支持。但有幾個問題，求解答。

1. 如果政府唔妥協前線會點？
2. 你地有冇心理準備俾人拉？
3. 有冇諗2047前要爭取到乜? 心目中有冇流程/時間表?
4. 前線做野底缐去到邊？

只係想了解你們的想法。

我地已經夾錢買左第一輪30set（60隻）60926返黎比前缐學生。希望你地各人平安。下周會送到物資站。加油呀！陸續有來....

唔方便這裡答可以TG. @crazybitch2019 萬謝！

光復香港